(求救)做錯事，想哄返女朋友

我做錯事，真係就失去先知女朋友幾重要。
佢原本無理我幾日，一早約好係24號過澳門，呢幾日去玩嗰陣大家仲好開心，但佢啱啱返到屋企已經變返唔理我咁...
我點樣先可以哄得返佢，我真係好愛佢...有無人幫下我教下我點做...

愛，是把雙刃劍，它可以令人痛苦，亦可以令人感到甜蜜。

能與你在一起的日子，卻只剩下那麼少。

或許，花心的人永遠不會領悟到愛情的真諦。

做錯乜=;=

比佢用火機燒一燒順返條氣就無事

開個ig account 同女仔Direct傾計，內容好Flirt。
我知衰...

傻閪

就算比你哄得返都唔會再信你

各位巴打盡情負評
我都好討厭以往嘅自己
我預左出Post會比人圍插
我真係想補救先出Post...

〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

點flirt 法

點解當初要咁做

有無預咗會無埋條女

唯有盡力，我知衰。
我真係想係之後比到幸福佢。

盡力挽救 睇誠意

收到...多謝 我希望得啦

係咪ocamp=.=?

唔係

你未玩夠就唔好同我一齊啦，同我一齊又鳩痕周圍flirt女，
你想點呀？唔該你唔好再搵我
以後都唔想見到你，分手啦

原來係你..

冇頭冇尾點幫？

你條女咩性格又唔知... 佢剩係嬲你... 有冇講分手？

口硬心軟。有講過下分手，但佢係琴晚話我知唔捨得，同埋我知同Feel到佢仲好愛我。佢唔係啲咁易變心嘅人。

早知今日 何必當初？

明白...我都知衰...

咁好簡單， 買扎花， 食餐飯（好少少嘅），再扑鑊嘢， 同佢講以後唔會， 搞掂

就算佢原諒你 佢都唔會信你 至少短時間唔會 跟住佢check你電話 疑心重問多幾句 你又覺得煩
男人衰一次個底已經花咗 唔會補到
睇下你女朋友咩性格啦 比我我會扮睇唔到 自己頹 唔開心
如果佢錫自己多過錫你 咁你又多個ex啦

我明白之後會無乜安全感，我知佢會疑心重係到Check。所以我而家已經無Lock我電話，咩Pw比曬佢，電話每日都放係佢到，希望可以令佢會信返我啦。我會盡力做到我所做嘅...

要建立返信任唔係一朝一夕，三言兩語就可以搞掂... 始終只係溝吓女， 其實好小事...

當然樓主要引以為戒，唔好三心兩意... 當解決左眼前問題就算...

唔知對你女朋友有無用啦 係我就睇下有無機會面對面 或者電話傾下 一開頭唔好咁刻意要佢原諒 慢慢講下啲回憶 啲sweet嘢 最後講翻你上面啲嘢 睇下點
加油啦 其實都唔知應唔應該幫你

多謝你...萬分感激...收到!

唔抵可憐

好...收到..感激!
真係去到一個位，先知一個人對自己幾咁重要。

我明白..我係衰..唔抵可憐係啱

總之記得， 買花， 食飯， 扑嘢 氹返佢先... 同時要比佢一個承諾（希望）... 然後你就乖乖地守行為啦...

咁點解佢呢幾日又會同你去玩
玩完又唔理你
唔係好明.乜佢唔係嬲緊你咩？

因為一早約好去玩，一齊去玩呢幾日就好似平日拍拖咁。但返到香港之後，我話要約佢之後佢話唔得。

咁你呢幾日有冇比平時更加努力去哄佢呀？
女仔其實好易哄，道歉就一定要架啦
同埋要講下之後會點樣實行自己唔再犯錯/解決方法囉
講到要做到先係，唔好講完做唔到，姐係將個計時炸彈set落自己個頭到

呢幾日已經好努力哄，用左好多方法同埋承諾左之後會點。希望佢會回心轉意啦。我會繼續哄落去

哄幾日咁多

發生左十幾日嘛...呢十幾日已經不停哄

呢樣野其實都幾死罪下

想當年我老公同我拍拖果陣佢同條女打機我都嬲
不過係有原因囉 咁多男仔唔搵，係都要搵我條仔打知咩事啦下話

不過講返你果到先，加油啦巴打
如果真係好女仔黎邊捨得放生佢俾下個？
好好珍惜一個會因為呢啲原因嬲你既女仔，因為佢真係愛你先會著緊同嬲咁耐

放過個女仔

明白 我之後會珍惜嫁啦 我已經受到教訓。無左佢咁多日我真係食又食唔到訓又訓唔到，日日去一個地方等佢希望佢會出現。希望下個紀念日，可以同到佢過 我真係知衰，返嚟啦

去佢屋企樓下等佢，同佢傾下啦
佢有冇同你keep住對話呀？

咁多日都去左佢屋企樓下...
一日一句，到凌晨就會上LOL同我打機(傾住電話)，但到另一日就唔理我啦，又到凌晨先理返我。

係咁氹... 電話氹？ send message?

慘變好機友...
我覺得條女係擺緊姿態...

Yes 寫信 仲有整啲手作(女朋友的說明書，畫左啲佢嘅日常同特徵) 買左個佢想要好耐嘅袋同銀包 仲有日日嘅Msg同直播自己比佢睇

咪係 我自己係女人都覺得煩
一句原諒定唔原諒呀
係到扮撚哂野咁

哈， 咁你慘啦... 知道嬲你完來咁著數嘅有排你受